gay佬無聊齊吹水？

傾乜都得

頂陣間真係入晒啲基佬入嚟咁點

咩名=，=

唔嬲企鵝快啲入嚟講咩事

咁咪好囉，多啲同伴一起玩

好得閒？

你搶咗春袋1001！

Me is great

本身都係gay forum 唔使專登嗌 gay 佬

好名

基佬捕獲

。。。。。。。。東東東東東東東東區你好嘢

系牙

聽緊首歌

咁係咪唔需要我維持個平衡

冇人怪你唔緊要

諗多咗

What? You’re boy

屌

搞錯

男的也好

I am girl!

正, btw 點解回得咁快 , 好驚大家推上熱門

冇人care

唔會的你放心

p排推唔到？

係喎我哋呢個post 勁多P牌

佢當我地無到

成班渣ga

P牌圍爐

全部gay佬

笑死最多p牌的po

一睇到po名即入

Hi!

肯定我個名太吸引

識嘢

係呀, 記得p牌好似推唔到

東東東你串到飛天

親愛的朋友，早安

真

你哋班gay佬! 我就係呢一個post入面負責維持生態平衡嘅使者！

直頭係no steak

最主要係聞到你陣除

我嬲到爆

拜拜

放心 你好快會被同化

巧cute!

張圖有咩意思？

wow

禾系真絲！！！

我都覺

有可疑

試下介意下

一定好好攬

可唔可以幫我pin 唔想每個post都解釋一次

諗住用可愛嚟令到佢開心返

點解我唔開心咁快就變返開心 係咪我個人比較有問題

我仲係到諗 一前一後做咩

辛苦就喊出來

得啦 你講左好多次

未攬到都凍死咗

嘩呢位巴打終於寫咗好多字

原來係咁

拉

我個1號小弟去咗邊

咁咪好

你諗咩

你又諗咩？

諗下個鼓手

繼續收靚

打緊機

𡃁

2號你真係好得閒

我冇諗嘢呀問下姐

你學校老師係咪咁樣教你同人打招呼

咁快得返我哋幾個...

我都係講下姐

跟住個禮拜放假仲得閒

想睇畫？

佢好唔留意我

點解你要咁惡 心情不好？

學校冇老師

上水了

Hi
一齊畫

有得睇想睇

你鍾唔鍾意食秋刀魚

你肯擺上嚟睇睇未

海豚鍾意屌秋刀魚

不了 最憎咦

係 眀

我都唔識冇基礎

對你已經好溫柔了 仲想點

多謝你 不過呢度我係大佬 哈

想俾老師體罰

佢先係最惡

大家心情好唔好

你識d野

同我格劍 格贏我俾你話事

一般

Ok

墨演 懶肉

冇特別

做功課啦你仲一般

唔使用劍嘅 用黑旋風就得喇

唔好 因為今晚冇行雷閃電

等我一開始仲load緊佢up乜

你忍唔忍嘢？

又係你！！！！打到你條腿殘廢

佢冇咗一條腿仲有兩條腿

你pt有冇去見譚仔

我山歌打手

仲黑旋風。。幾多年前呀大佬..
好心你upgrade 下自己

我全都要

茅

關你撚樹

其實唔知有咩分別

我屎寬坦仔

浪費咗啲口音

好惡

樓主0定1

禾煎年實巴碎

以後唔洗踢波 fifa only

我用British accent去in
Hi mate(British accent)

湯dee不同

in譚仔

你唔識食
大哥辣殺黎

邊間好食？

廿八下話..?睇你三十八都黎緊

大哥係三哥定譚仔？

食三哥蕃茄湯

出面落雨了

禾屎寬橫室碗的

樓主8二D

唔鍾意番茄湯

想用口接住

今日做咩咁mean

屌呢個睇唔明

因為真係心情唔好 梳

..

妮硬膠？

接咩

challenge u

做咩心情唔好啊 講下

天降甘露丫 你諗左去邊

心情唔好我體諒佢

屌認真呀

#meanchallenge

少年睇下邊個打邊個先

乳

講不出聲講不 出 聲
任由自己

支持

惡

中文拎f
扮鬼仔？

半夜驚醒～

你咩大佬嚟..

唔能駛理佢喇

接你

我係呢個po又做錯咗啲咩

我8二二二二二|D

口大的男兒

咁認真 我咁善良點會打你最多令你不舉

大家心情都好差喎

要體諒我七十個七次ok?

你剩返一次

有咩所謂

一齊開解下大家

such a relief

See u later boy

我ok呀

笑咗

但你零 再長都用唔著

畫緊

Tg

等你

Very easy

Hugo 1991

我冇

笑左

食四方
想食四方果啫喱 但皮已收
鍾意食提子味

假的

pmed

咁冇

算

話明排第3又點做大哥

勁好

ok

當然

慢慢靜啦⋯⋯

大家都攰啦

太快覆唔切

講野喇 做咩唔講野

有無人個男友好咸濕？

個po幾好笑

心累

him囉

招人同樓豬打mon hun

出面落緊雹=，=

冇人同我癲
酒先

咁我先係應該唔開心嗰個

免費雪條

食死你

暗戀你

食完再同你打茄輪

僵硬的舌頭

佢是gay?

都唔知你係邊個啦

真係 可能你有天份

幾時開始冇左架

真？

有冇人去開船p想搵人一齊去?

我想去啊

有啦

玩芒亨？

講中了哈哈

整返首歌嘆下先

佢哋唔見晒

No add me ?

終於連登推到post

只係覺得攰，好攰

已經覺得人生玩撚完

大家肚餓嘛？

我男女都得

Hi me back

Plus one

:(

恭喜你呢度有好多人渴望你嘅菊花

巧多新人，全部禾都唔識

我係1囉

禾是pp 不過改了名字

咁你睇吓佢哋

死了 唔知講咗幾多次

試過有人問我係咪唔識講嘢

荒謬絕倫的世界

Hey

係咪無樣無身材就唔會識到人 有時其實都幾唔開心

hellooo

唔係

你點樣呀？

已經習慣左

對於你來講咩叫身材 如果男朋友身材好又靚仔 但對自己差到仆街 一定會飛咗佢 相反如果個男朋友將自己有嘅嘢都比晒個女仔 好錫佢女仔一定會揀呢個 大家有返啲自信 最緊要攞個心出黎對人

其實都已經放棄左 whatever

係。
秒

你寧願獨自一人定係廣交好友

廣交好友未必有知己

一個人都可以盡興呀

各位！唔攞返少少自信 就好難識到女仔 其實香港男仔真係唔差 唔該俾返少少自信自己

曾經有知己
但係因為踏入左愛情呢個階段
所以疏遠了

拎咗個18寸pizza

未搵到女仔想識

香港女仔真係唔係幾好

同知己一齊真係..

曾經有個好朋友佢拍拖但眼前佢之後佢男朋友之後埋怨我唔同佢friend 最後絕咗交 我嘅諗法係屌你都戇鳩嘅你自己拍拖攞晒啲時間陪男朋友唔搵我關我撚事

但係我無後悔過

笑

我唔知 好痛苦其實

慢慢搵吓啦 唔急嘅 本身都冇諗過今年會拍拖

識貨

咁咪得

難揀 如果識到啱嘅人就會想繼續同佢做朋友
不過我都好鍾意得自己一個嘅時光

有冇例子

封鎖自己可以係雙面刃

屌你
lockdown3個月好好玩

我後悔嘅係無盡力挽留

直既吹唔吹得先?

hi

總之你唔係啦

好多公主病
當塊閪八達通咁

好多都會情緒勒索
好多娘娘

為愛情放棄友情絕對係傻仔

得得得

係我太細個定點 定係我身邊嘅朋友同我一樣都唔會咁樣 到底當塊閪係八達通嗰啲人驚唔驚生性病 諗起都覺得恐怖

佢地講好笑嘢我會笑下囉

唔開心？

當塊閪八達通即係公主病囉

absolutely agree

可能物以類聚 我自己唔係咁身邊啲朋友都唔係咁

唔知呀

咁我又唔係地圖砲嘅

有冇遇過啲極品

ching肚餓嗎

贊成

唔肚餓

Title

做咩唔瞓

係囉不過直嘅都歡迎

直嘅？。。。

有時覺得
講內心話會傷害到人
好唔明點解每個人都唔可以坦誠相處
人人都話要為自己而活
我地一生 講過幾多句說話
係真係為自己講嘅？
我地一生 講過幾多句說話
係違背自己心意嘅？
呢個世界最荒謬嘅嘢
莫過於大掛言論自由牌
卻其實處處限制你嘅言語言行

緊係有

直嘅要有心理準備

我都未入得

因為啲人濫用真心話呢個字

人地如果用真話同你講嘢
你都會唔好受

寧願傷害到人都唔會講大話
唔一定要比其他人影響架喎

例如？

我都未

放空中

今年中五定中四

就算你我都唔比人影響
呢個世界仲有好多人比其他人影響
年輕人吸毒最大原因係朋輩影響

真係得閒

五

得啦得啦

有得入我都唔會入
我老豆就係俾賭博搞到賣樓
所以我發誓一世唔掂黃賭毒

我冇話過為自己而活...
我唔係人..

嘆廁郎先生！
專人做嘢未？

我係仔
就算我係女
我寧願接受自己其貌不揚
都唔會感到唔好受

六合彩而家電話可以買 我諗真係行入去親自買一張當係18歲紀念

你係咪心情唔太好？
我陪你傾吓？

但係有啲人化妝同唔化妝真係會冇分別 我就係例子

我誇張左
應該係好多人

咁你不如唔好化
我鍾意女仔素顏多過化妝

所以我冇化妝 永遠可以瞓到出門前半個鐘先起身換衫刷牙執嘢行出門口 好撚正

你地覺得有無男女平等呢樣嘢？

冇絕對架囉
真係好多野係要其中一個性別先方便啲

自推下先

冇

佢係直

現實之中好難會有 就好似做嘢已經係 啲人會覺得男仔會比女仔力水大啲 一定會係做啲勞動多啲嘅嘢 女仔可能多數輕can少少企喺度 但關係來講我覺得有

再見

大家都去瞓覺？

hoi

癲那都未食

冇㗎你鍾意講啲咩都 例如任何煩惱啊乜乜物物

咪再抽我

大家咁話

你成日都咁

你話我？

[真戒丁日記］夠鐘打丁了 當你淫賤得高調

day5 here

not work

早唞

又閃

我會見到咩得意嘢 諗到啲咩都會share下
利申 冇女

一定係畫畫

食屎巴

明知我冇女

你終於承認你哋段關係啦！！！！！我好幸福啊

names?

尾二個張亂入？

你有fol？

被發現了

哭撚咗

eat個靚pizza先
轉兩個靚頭返

但你係企鵝

Tiktok小企鵝

轉咁耐？

ding

你好

Who

我正式宣布！
我係靚仔

好悶。。。

仲有冇人未訓

你覺得呢？

夜貓

如果盡量和平地分手

唔好如果啦

屌 打錯
如何和平地分手

gay

錫一啖先

嘩 deep topic...有冇人知
咁應該係對方仲好鍾意你 就咁同佢好好咁坐低講。。。

差唔多

I know you is gay，米扮

我地兩個性格勁唔夾，而且同佢一齊我覺得好大壓力
我地兩個成日鬧交，當我上次想分手既時候，因為佢係咁同我講話唔想分開，我見住佢喊然後我心軟左

佢有冇講點解唔想？我覺得成日嘈但又鍾意 相處都會好辛苦 而你地已經有一方唔想再繼續。。。不過你咁講佢應該唔聽

我來也！

唔要比低汁錫

好串潛

屎巴

屎巴好撚飽

佢唔想因為佢真係好愛我，但鬧左咁多次交真係一早已經將我啲耐性磨滅曬

你再認認真真用你係度打出嚟嘅嘢同佢講一次啦

食屎食飽左？

你有冇試過諗下點令佢心淡

直男既話都係當無事發生算啦 最後盞佢慢慢遠離你
繼續Keep住呢個關係 呢個距離

正呀 依家把口好臭

但我驚我最後又會心軟

你咁樣拖落去覺得好咩 依家都唔係100%愛佢啦 仲可以拖到幾多年

有

食屎巴要去廁所

Oh no

又食？唔係話好飽咩

無錯 我都好想放生佢 但每次見到佢喊我就心軟

係要狠心啲㗎啦

Shit 點解你嘅反應會同佢一樣

？？？

點解我要成日亂諗野

好不安

講嚟聽下

發生咩事？我好肯定我唔識你

深夜了

咁純粹真係你同佢啲反應一樣 我諗多左

聽故事

我都覺 我係abc

呵返攬

講起嚟其實大家點睇出軌嘅人？
覺得抵死同仆街之餘，如果佢係因為某啲特別理由而出軌咁又係唔係抵死同仆街？
出過軌既人值唔值得原諒

我ok

來互相傷害

咩特別原因先

唔要gay lo 躝

但你開個gay po

各位大佬可唔可以用不推文保護小弟

p牌

呢個係咩po嚟
呃哂啲gay入嚟報到？

隻嘢好抵死

呃埋你

樓主下個po要改名了

gay佬無聊齊吹蕭

我要女呀

瞓晒未?

有無j圖同seed?想打飛機

屌屌屌屌 啲人瞓曬

[真戒丁日記］夠鐘打丁了 當你淫賤得高調

唔戒

我以前一日一次

metoo

而家仲係每日一次

會唔會成日爆瘡

正!!!

關事既咩

廁清唔係度

個po入面有個cm係
所以我都唔敢打

咩叫廁清

嘆廁朗

你係東東

搵唔返個cm 塊面爆定下面爆
我前個排剃左光頭 塊面清爽曬 成個月冇爆過瘡

我係度

封城個時一日啪幾次都冇事 係你地唔保養

#8
額頭同右邊面豬dun有時係自己衰多手係度搞佢
好彩依家唔洗點出街 唔理佢地 少咗爆

你個frd應該瞓咗 聽日下晝再嚟過

0仔啱啱啱 ？
用法一樣, 口技更好

有咩推薦？

邊個fd

我唔要棍
我就嚟斬死樓主 改個咁嘅名

都係照用架姐, 最緊要做足全套
洗面>保濕>爽膚>乳液>防曬/晚霜
勤力做面膜

我咪係

冇瘡爆 但又懶又冇保養 啲毛孔好大

咁多我得洗面..

著後空底褲咪得 比你揸波

係啦係啦 聽日會有兩個你

有冇人知保養點要做

ching好進取

首先知道自己咩膚質

點知？

人在美洲 蟬沒有和唱
為係香港既大家爭取福利

屌終於上水！

thx!!!!!

屌你

一條J最可愛最好玩最好摸
係佢未硬既時候
硬左就只好做例行工事 ...

你玩過？

黨手伸 咦

玩過無數

唔好問啦...

點解呀？

唔夠玩

話咗

???

聽下人地有咩經驗

佢on9

你等我保養埋塊面先

就瞓教lu weak

得返我一個

早啲訓仲好啦 養好皮膚

吹水舒服啲嘛

12點果陣同自己講敷完塊膜就訓 結果依家都未訓放假真係好悶

你又唔眼瞓架喎

流連推特呢個花花世界

推特定連登

都係連登吹水好啲 推特太夢幻

試過有個有女朋友既直男(靚仔的)
想試下比男仔含
咁樂於助人既我就當然會幫佢啦
之後仲話我技術比佢條女好

咁有冇keep住打友誼波先

之前中學d泳隊睇到我
而加約返出黎話咁快已經走樣
直男真係好識得整柒自己

一黎就咁激
我遇到啲直男都好樣衰
物以類聚 侵侵實好靚仔

冇 你朋友d朋友
好耐先見一次
後悔之後冇撩佢扑埋

直男接受程度咁高既咩

靚絕西雅圖, 艷壓北美洲

就係驚嚇親佢 含完個次有問, 佢唔肯
之後應該聊多佢一次含, 之後再聊佢扑先係

佢好奇

請佢食朱古力

而家應該冇機會遇到佢

大學咪多靚仔

大個左應該難遇到啲直男肯俾你

出左櫃
直男們仲係照係我面前裸跑呀, 換衫呀
仲話可以隨便J佢地
成日驚會硬 到時就好尷尬

好彩我係10
不過個陣掛住食洋腸
而加想食返亞洲人都難

佢地都唔驚冇所謂啦

點解會有直男係你面前全裸
我都出左櫃 比完賽啲隊友都會照係我面前沖涼換衫

硬左佢地一定會笑鳩你

又未試過望住佢地硬 而且都唔敢直望佢地太耐 廢事尷尬

無錯

好似個個都訓曬了各位早抖

goodnight

我未眼訓 想睇下仲有冇人傾下計
呢排見到日出先訓得著

真係好抵死

孤獨終老

點解

到我瞓了早抖

事實冇得解

唔係gay佬可唔可以嚟吹水?

唔可以

春袋姐姐

好見係你破例比你入嚟

好ya

Hi

this

lm

Bye

早晨

早抖

好悶

媾仔囉

冇必要

呢到我最大

咩大?

我今日成功同網友打gta

地位！

Very very happy

落雨天有咩做

掛念從前

呢到我先係最大

咦！走先！

醒目

有冇睇架你地

你睇下下面！

咁點呀

下面做咩？

佢想表示自己叫人一齊打 咁多日終於有人理佢

冇人識佢喎

係咪好威先

幫你介紹男仔？

好打意

係係豬。。。。。

非

嬲9999你。。。

我都覺呀屌 唔search唔知

你好衰

同我一齊

我其實未分手

吓 咁姐係點？

你彈開啦你

總之就係未分手啦

惡撚到

唔夠我惡

邊敢惡過大佬

輕輕推一推

一野打爆你